有冇報左社工HD /Asso可唔可以入一入黎討論下

報左明愛同HKCT同IVE

報咗cc

In左未呀？

未啊

Tg傾？

報左明愛pt hd

In左？

咁既情況仲揀社工讀😓

你in左咩題目？

報左UOWCU 明愛 港專

上年報左明愛 CC IVE 三間最後睇成績之後都收左 但係太遲收 IVE交曬學費冇得退

聽日IVE interview喎

我報左港專同明愛pt hd
今日收到call 港專叫我後日interview
用Zoom in ,明愛就無回音

有冇回音

加埋我得唔得

加埋我

in了

不如我地自己開

好 😀add me

好呀

你留link？

In左ive 好驚唔收